一人一樣工作上犯下既大錯！！！

幫公司同鬼佬傾入貨 想講黎緊會買500萬噸大豆 點知口快快講錯左每日都會買500萬噸大豆 番去比人笑左一獲同屌左一獲 唉

走啦屌你老母支那狗
學人上連登

有日同班細嘅做briefing
唔小心睇錯咗通商寬農做通商寬衣
然後我俾人笑

油船 炸爆咗 清理 賠好多錢

成部送餐車上下一分為二 我揸住個上層 下層繼續向前碌

上司叫肥威，有一次叫錯左佢做肥閪

油船入錯油 賠幾億

上司叫jaffe 叫左佢做啫肥